★ 現在好多廢老都好窮，懷疑係後生時代買so much正股

買so much HSBC at $130

你估我唔想走牙

正股驚閪咩

又 RE USE

★社會咁多窮廢老 係咪因為後生時買太多股票？

驚閪

老貓講緊自己當年買入香港天線嘅經驗？

本人借盡買正股跌到被call loam 破產

散戶絕技 高買低賣

Lihkg仔絕技

跌市突然all cash=高買 低沽（蝕）

升市突然all stock=接火棒(蝕）